[HKCC] 入黎既 一定爆3過4 急問

FM求問關於CC 科目 LECTURER

CCN1006 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) II Kelson tsui
CCN1007 INFORMATION TECHNOLOGY FOR BUSINESS Andrew Marcus
CCN2004 MANAGING ORGANISATIONS Gilbert Tam
CCN2101 FINANCIAL ACCOUNTING Ben CB WONG

想問下有無人知呢幾個老師點? 求評價

Hi